自認係吃貨嘅你/妳入一入嚟

食啦屌你老母咁鍾意食貨 用撚埋啲大陸字 嫌香港未夠多蝗？

本來想入嚟屌柒你，但

衝住入蒞想屌你老母
見到內文即刻開心左
高質會員

未睇得切內文，第一時間比負評
怪錯你，對唔住

而家啲中學生唔屌人老母 反而操人媽B 聽到好心up
唔知啲gym俾唔俾班bb仔入去操

小蝗人默默留下負評

本來想衝入嚟屌你老母
而家係入嚟祝樓豬闔家平安，六合彩常中！

啲蝗妹成日學人句句打英文扮藍血
點知又戒唔到用大陸字 真係好撚柒

唔知班吃貨食開行貨定水貨

呢個網好多支那網絡用詞可以睇到，知道仲有幾多字係支那仔會用

碌左兩碌 乜撚野芒果男蜜桃男呀 大陸野真係特別柒

理解唔到

乜撚野充電寶

新基建上馬

太sky了

用蝗語又點 直頭用埋簡體字都大把人撐啦

食貨呢就唔係共產支那特有, 以前啲史書食貨=經濟
吃貨呢就真係共產支那人先會用

未入黎諗緊點解咁多正皮

樓主高質開

收返句粗口出返去